有冇人覺得 悲傷好似毒品？

大家都知道，現實喺殘酷，日日都有不幸嘅事情發生。
有情緒病/親人去世/經濟困難/失戀帶帽。每一分鐘都有好多唔開心嘅事發生。

你既內容同你題目有咩關係

毒品左係邊